［求救］notebook keyboard 3EDC掣無反應！

濕左少少水姐
我即刻倒轉部野，抹乾，開到機，一切正常，唯獨係3EDC一欄無晒反應
各位巴打，有冇得救

我可以點做？

換過部

換keyboard

藥石無靈？